巴塞雖然輸左比賽 但係已經贏盡笑聲

好慘 開咁多post都無人理你 理下你啦傻仔

嬲嬲豬

和波渣，
出唔到線因為
我巴過唔到球證個關

幾時踢加時?

和姐

好笑

係 我嬲嬲豬點解美斯今場入得兩球

嬲死我啦屌你老母

推